Astus ette Jaan Opsula, ja kaewas et temmal on Liiva Rein Mursak käest palga rahha kedda temma olli teninud, 3 Rubla 40 Koppikad sada, ja Rein Mursak ei tahha sedda maksa.
Rein Mursak ei wasta selle peale ühtigi, kui lubbab se rahha Jaan Opsulale maksa.
Moistetud et Rein Mursak peab Jaan Opsulale 3 Rubla 40 Koppikad kätte maksma. Ja nemmad leppisid. 
Karl TulminJaan Otsus
Rein Mursak
